[有圖慎入]屋企近排好多呢隻蟲

又唔係普通曱由，有冇巴打知咩黎

寄生獸。。。